★點解和記環球電訊成日有電話錄音流出？

Angel 方加

姜呀 姜太公個姜呀

因為佢同其他電訊企業唔同，佢係一間痴撚線公司

廣東話 請按一字
普通話 請按二字
For English Press 2
「2」 ........mo 人識英文

自膠